鄭中基演唱會放 4/2 $480

鄭中基演唱會 4/2 (正中間!) 原價放 段50 年三十
有事去唔到~2月4日
原價放$480 相連
知音人有意可Tg

check tg plz